其實胡妖自己都係建制派，嘈乜撚

做過法官同選管會主席，全家人都係紅底
唔係諗住華麗轉身扮假獨立就可以綁架人支持你呀

你咁講完，D無腦五毛熱狗就會趁機鬧非建制做乜唔投白票~
之後中共就會多謝大家齊心合力幫林鄭大勝~

佢個仔

不用分那麼細

大家都是建制派

根本支持邊一個都係on撚9

.

你究竟知唔知個選舉方法 ? 當選門檻係 600 票以上 , 否則就會流選 , 對家投唔投白票根本無影響